（有冇人識孫子兵法？）遊擊討論

大家集思廣益 討論下
唔係教大家做野
只係覺得我地要進步 先有得贏

我覺得要有個心態係
1.你無可能打贏狗
人地全裝同有訓練

2. 諗下有咩行動 先係最有效
依家既劇本基本上係
集結叫口號>狗放tg，速龍追人>手足跑跑跑>打完再拉手足>上連登打：黑警死全家 黑警要還

咁樣自損100 傷敵0 佢地仲要有ot
警察唔係最大敵人 佢地只係旗子
目前睇到可以令政府收皮 就係人權法同攬炒
政府收皮到時先收到狗皮
攬炒係要配合勇武
不過香港人暫時只做到半勇武
所以打遊擊就最好

所以遊擊方面我有啲建議

1. 組隊
一個區自己組隊，5-10人一隊
搵人做溝通 同各區小隊溝通行動
同一個時間18區咁快閃
鐘意玩火玩爆野 塞路 5分鐘內搞掂佢
次次係連登傾 比人伏大包圍
警察會唔會比你知道晒行動？
其實學習狗既模式 對我地黎講好有用

2.爆閉路
有閉路盡量爆或嘖黑

3.變裝要快
建議著一套街坊衫
出面既黑色衫就自己中間或側邊cut開 縫魔術貼
完事去到無cam 一撕就變到裝
褲都一樣

大家仲有諗到啲乜？